點解藥房賣bioderma卸妝水會平咁多？

喺專櫃買要228一支，但係藥房可以賣到85蚊
是咪翻版黎？

假嘢，之前好似卓x都俾人話賣假bioderma

係專門店貴者，係法國買平到笑，好多鋪頭搵空姐螞蟻搬家咁拎返香港賣，計埋空姐同鋪頭執既錢都平一截 。

之前勁on9係專門店買

買過 中過伏！個味聞落已經唔撚一樣

卓悅都會賣假架咩？

水貨同行貨分別
就好似手機都有分行貨水貨
行貨有保證 水貨冇保證

藥房好似係水貨

唔知佢邊到入貨 不過法國買真係唔洗100蚊有一枝

有時見bioderma做特價可以賣到好撚平，都知佢平時食水深...

藥房買左枝 係假
落唔撚到妝既 懷疑水黎

上neoderm網購買 不過大支裝都要130左右

蘋果有報

咁點分真貨定假貨

bioderma 本身就唔好用...
落妝用FANCL 啦

咁平

藥房買過假 陣味唔同
最後等屈人寺有大pack經濟裝買 抵好多

add返我tg

好心落妝用油喇

係萬寧買三枝裝係咪買貴咗
between,
真
1.上半部有兩個P字樣的標記
2.在回收標記的三角型內有「01」字樣

假
1.有兩種不同情況，一種有兩個P字，另一種是無
2.兩種的回收標記中的三角型只呈現「1」字

不是人人適合用油的